## Inicializar o app. Baixe o codigo fonte.
## rode o comando, php artisan ser.
## rode o comando composer install.
## criar um arquivo .env
## criar uma chave kay. 
![Capturar](https://user-images.githubusercontent.com/69087075/128846065-55c0ed44-d4fc-4a7d-9e96-09405110ec6e.PNG)


![127 0 0 1_8000_comanda](https://user-images.githubusercontent.com/69087075/128947830-9a12074e-f421-4c33-a588-fde7bf7ff34c.png)
